馮智政評親中派在港出路

【高興得太早】親中派空間是在一般香港人同內地中國人之間的身份, 如果內地中國人介入。最傷從來不是民主派，係建制派／愛國香港人。

民主派有國安法都會繼續抗爭，繼續通美，但親中派呢？

上一代親中派對接是北京國家領導，呢一代親中派只能夠跪向北京的下屬的下屬。愛國的錢可能多了，但吃愛國的錢的人也多了，而且更有一批是來自北京爭吃。就好似中美貿易的美方，在中資面前，香港親中派面對的競爭是不公平的。

轉投港獨陣營囉，反正係牆頭草 ....